(有J圖)貓糧選擇

睇中咗Origen Cat& Kitten果隻同Go
For幼貓3個月大
想問需唔需要2種貓糧互溝? 仲有無更好既選擇

用馬oven baker 五魚